(速入)大家朝早返工著乜

我就著一般恤衫西褲公事包
我呀頭就著polo恤加背囊
大家平時著咩衫返工

聽日我會裸跑屯公幫大家加油💪🏻遲左返工唔好屌我